【奧斯卡】最佳雄性動物演技

一啲傷口都無，擺明食到催淚彈，就插水屌鳩示威者。

仲話俾嘢扔中

俾嘢扔中但係要洗面
俾催淚彈扔中?

比人中出後面